【來自雨傘失敗者之一的警告】向膠化、大台和政府記招說不

我地曾經失敗過，正正係因為膠化、大台同埋啲垃圾記招，導致雨傘後期大家都已經喪失方向，所以作為曾經嘅失敗者我唔想見到大家再重滔覆轍

對準政權！唔再膠化！

首先，全部人以後用上面呢句推其他post，有咩黑社會記招同港共記招全部善用不推文回覆，不停提醒身邊嘅人我哋要對準嘅目標係乜嘢

而且我哋要善用我哋擁有嘅資源做好分配，應對佢哋啲垃圾記招，其實交返比民招同多啲積極落街做文宣工作(連儂牆、街頭放映會、派傳單etc.)便可以，除非真係老屈得好嚴重，否則其他人唔需要再理政府講乜春， 反正我哋都知道佢哋會講啲乜嘢。

然後關於大台嘅問題，講多最後一次，我哋上次輸嘅原因就係因為有大台，正正因為今次冇大台，佢哋班狗官已經心急到想整個稻草人出嚟打，咁點解我哋仲要咁戇鳩整個大台出嚟畀佢打呢？

我希望大家對準政權！好好運用手上咁多粒核彈，好好地贏返一次！

要記住如果我哋呢次一輸咗，就永不翻身，以後大家集中營見

光復香港，時代革命！

對準政權！唔再膠化！

既然覺得個記招on 9
咁就唔好睇
哂時間睇不如多推post多做文宣
你班傻西

如果我地可以改變呢個壞習慣
以而家嘅民怨
我地唔會輸
多做文宣
行動計劃

push

推

咪撚再玩4點戇鳩記招啦
你討論到飛天都唔會改變事實，記者有心就會mon post去問，有交代就會拎出嚟講。正苦記招同上

真係唔想再見到啲玩膠恥笑黑警記者會個啲片
真係一啲都唔好笑

對準政權！唔再膠化！

轉用呢句推啊……pls

對準政權！唔再膠化！

自推

推撚到每個人都睇到

邊個想俾政府打咪出黎起台囉
癲癲地
所有野都係自發 你起個台出黎話係就係嫁?
果班想做大台既人收皮

仲成日玩膠就真係對唔住幾百位被捕義士
做多啲文宣
行動計劃

唔要大台!
有大台嘅話唔使政府出手
我自動波唔再支持
食屎啦大台

對準政權！唔再膠化！

試下用呢句推下

對準政權！唔再膠化！

試下養成好習慣，用下呢句推下post

大家最近玩得開心左
心有啲散

Push

PUSH

對準政權！唔再膠化！

希望推到多啲人見到篇嘢同埋用呢一句

不要說推，試著說 :
對準政權！唔再膠化！

【和你飛】機場集會文宣資源集合

不要說推，試著說:
對準政權！唔再膠化！

對準政權，唔再膠化！

所有嘢背後大佬係中共

光復香港，時代革命。

[緊急]請停止任何恥笑玩膠，做返實事！！！

[接機用］中英文宣 幫旅客認識香港

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

點解唔開發新技能用水，對popo傷害好大

[AN/IOS] 發夢罷食App - IOS 出左啦

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

Thanks巴打
大家入去幫手推行動post

不要說推，試著說:
對準政權！唔再膠化！

Thanks巴打

大家識做啦！

不要說推，試著說:
對準政權！唔再膠化！

對準政權，唔再膠化！

所有嘢背後大佬係中共。

光復香港，時代革命。

[接機用］中英文宣 幫旅客認識香港

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

點解唔開發新技能用水，對popo傷害好大

[AN/IOS] 發夢罷食App - IOS 出左啦

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

對準政權！拒絕膠化！
沒有大台！只有民眾！
光復香港！時代革命！

不要說推，試著說:
對準政權！唔再膠化！

【來自雨傘失敗者之一的警告】向膠化、大台和政府記招說不

推呀

冇大台呀屌！

大台係偽命題黎，等你班友內部分化
大台係冇可能建立到。
就好似不割席共識一樣
只不過有班3毛特登係到吹
係到互屌 不如落街做文宣 打破同溫層

落街形式嘅文宣真係好重要，所以要多啲運用連儂牆、街頭放映會、派傳單等等去打破同溫層

五大訴求，缺一不可

巴打呢句都可以，總之用一啲大家嘅共識去做推嘅口號，喚醒返大家對件事嘅核心關注

對準政權！唔再膠化！

【來自雨傘失敗者之一的警告】向膠化、大台和政府記招說不

推爆佢，不接受任何大台，提防散水勇武退場論

不要說推，試著說:
對準政權！唔再膠化！

btw thanks巴打

【來自雨傘失敗者之一的警告】向膠化、大台和政府記招說不

光復香港，時代革命！
對準政權！唔再膠化 !

不要說推，試著說:
對準政權！唔再膠化！

自推

試著說 「大台係林鄭 係政府」

既然d人覺得有大台
我地試著說 「大台係林鄭 係政府」

邊個起大台阻勇武就係鬼！

深表同感

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

咪撚再j記招

林鄭應該用"幕後黑手" 形容佢
係煽動年輕人嘅"別有居心反中亂港份子"

推！

文宣

光復香港 時代革命

對準政權！唔再膠化！
五大訴求！缺一不可！

對準政權！唔再膠化！
五大訴求！缺一不可！

大家見到啲行動post就用呢一句去幫手推！

冷處理政府記者會
對準政權
不膠化 做實事
無大台 自己代表自己
不分化不割席
兄弟爬山 各有各做

冷處理佢哋啲記招！唔推我呢個，都推啲行動post上返去！

對準政權！唔再膠化！
五大訴求！缺一不可！

大家幫手洗地plsplpl

推文宣、行動、正經post！

對準政權！唔再膠化！
五大訴求！缺一不可！

邊個開大台籌款就係鬼

對準政權！唔再膠化！
光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

大家唔好再推啲無謂post
例如下面嗰個垃圾post都可以推上熱門你地係咪傻撚咗

開post嗰條友擺明係另類五毛，不停開建制派啲廢話post，擺明引人入去鬧啲建制，推走其他有用post
你係個post笑柒689有用咩，大家好好地運用block同不推文回覆個功能好嗎

連啲無聊post都想到熱門

唔好話呢個post，連啲文宣、行動、正經post都沉底，個個喺度j個記招做乜

對準政權！唔再膠化！
光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

去機場！推機場post！

政府最驚我哋去機場呀！你地睇，個熱門又冇哂機場post啦

對準政權！唔再膠化！
光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

不要說推，試著說:
對準政權！唔再膠化！